====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais dessiner une stratégie , un concept , une matrice urbaine ou un projet sont des responsabilités différentes qui demandent à être clarifiées et partagées .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

